\begin{center}
\index{Djungelpunsch}
\subsection*{\large{Djungelpunsch}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Var nöjd med allt som livet ger}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Jag gillar alla tiders punsch,\\
en punsch till frukost, punsch till lunch, \\
en punsch till förrätt, varmrätt och dessert. \\
Jag gillar punsch för vet du va', \\
rent kaffe gör ju ingen gla'. \\
Så punsch för fulla muggar vill jag ha. \\

Med konjak du lockar, \\
den bästa Renault. \\
Förlåt om jag chockar \\
och tar punsch ändå. \\
Och bjuder du på nån förnäm likör \\
så får du ursäkta, det kanske stör. \\
Jag väljer hellre Grönstedts Blå, \\
en Cederlunds eller Flaggpunsch å \\
- kanske du har ren Platin? \\

Jag gillar punsch \\
så ge mig punsch \\
och jag är din. \\
För evigt din.\\